LIHKG除左sosad之外 最多人用既icon係咩

我覺得係

😂呢個

😂

◻